［真正嘅黃色經濟］四川省廢除《查禁賣淫嫖娼活動的規定》

四川省人民代表大會常務委員會關於廢止《四川省查禁賣淫嫖娼活動的規定》的決定

2020年06月13日 07:03:23 來源：四川日報 編輯：許成嵩
（2020年6月12日四川省第十三屆人民代表大會常務委員會第十九次會議通過）

四川省第十三屆人民代表大會常務委員會第十九次會議決定：廢止《四川省查禁賣淫嫖娼活動的規定》。對賣淫嫖娼活動的查處依照有關法律、行政法規的規定執行。

本決定自公佈之日起施行。

乜柒規定原文

窮了

春江鴨早開工

咁只會更多性病

四川又要再輸出支那陰道

擺地攤損害國家形象.
買淫就唔損害國家形象.

雜總真係利害了我的國!!!

東莞呢

四川妹夠白滑大波

有冇英文版news link?有外國人都想睇下